Documento gerado sob autenticação Nº OTB.711.270.HBM, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             8287                  de  17/10/2016
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7684, de 03 de outubro de 2016
RESOLVE
Conceder ao servidor LEANDRO DISCONZI VIEIRA, ocupante do cargo de  Analista de Tecnologia da
Informação - 701062, lotado no Instituto de Informática, SIAPE 1652896, o percentual de 30% (trinta por
cento)  de  Incentivo  à  Qualificação,  a  contar  de  23/08/2016,  tendo  em vista  a  conclusão  do  curso  de
Especialização em Engenharia de Redes de Computadores, conforme o processo nº 23078.018928/2016-18.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
